# USB Cleaner

Приложение для очистки USB устройств

### Функционал 

- Удобный и приятный интерфейс
- Выбор устройства для очистки
- Возможность выборочного удаления файлов
- Автоматическая чистка от "скрытых файлов и папок"
- Возможность добавить свои типы файлов для поиска
- Скачивание и установка обновлений

### Пример использования

- Простая чистка от офисного вируса, который скрывает папки и создает вредоносные ярлыки
- Можно указать формат .docx для поиска всех файлов на носителе в формате MS Word
